支持對有錢佬徵究極累進重稅班人係咪on99

交稅比政府，政府唔一定幫到你
有錢佬交多咗稅，賺少咗，一定諗辨法賺返多啲
窮人身邊一切都係比有錢佬控制住
你估屋租鋪租物價佢地唔識加？
最終咪又係自己受返
相反加稅最大得益者係政府同政客
撐biden加稅堆傻佬真係抵做一世窮撚
自己不思進取旨意政府會令佢地致富

堆黑人同社會低層就係咁撚易呃

3K黨係Dem搞出嚟，而家會幫返你轉頭?

其實加唔加有錢佬稅
佢地都係會諗方法賺最多

窮撚都係無分別